荃灣荃景圍連儂牆

[member]有冇人有興趣搞?物色左幾個地點 唔知大家岩唔岩荃景圍天橋 去荃德花園條路[/member]

貼長者圖好似好有趣

荃景圍警署?

好似大埔連儂隧道咁

係天橋整係因為

一黎朝早返工時間人流多 二黎其實附近好多中學 一定有學生

不過到依家冇人整唔知係咪太多深藍係附近

pm

警署對面幅牆得唔得？

支持

push

荃景體育館出面點睇？

荃景小巴站

業權應該係荃灣中心？會唔會畀管理員拆？？

荃景圍街市果個巴士站已經有 不過得崙上居民見到

剛剛有人搞事，雙方現已撒退

愉景荃灣中心嘜都無
好似平行時空咁

番tg傾啦屌你